[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 成班白虎無體毛 (31)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

sor又唔記得改張圖

post 終於正常
不過黑人問號仲未改

有冇1400攻up巴打今晚一齊試1分ex

係咪以為好幽默

推post推得咁快點跟

全部都垃圾留言

等左成個下午都冇有J利利睇

依家街場EX有一條友掛機都嬴

睇野有冇越黎越慢

新手一問，唔課點樣可以勁d

我就知你越嚟越快

Useful link:

又話好多廣告嘅
點解我出街一個都見唔到

肝

課

我有肝都好廢

歐

九龍塘站同紅磡站都見到有

Tvb廣告狂有 去做運動見到

慢慢玩, 抱腿咪得

不存在

EX 001-6663

賣肝課金

冇電視
上網又ad block

冇睇tvb, 我想睇poster

肝可以重生
賣1/4

same here

想睇廣告? 課

唔睇都擺啦
又唔改羽毛制度
垃圾驚

爆發技2級係咪勁好多 上網見水劍單打火龍超扣勁多overdrive

仲未見到個廣告

淨係係巴士見到夢幻模擬戰
地鐵就見到吞食天地

佢跟本就谷人買毛
體力會越黎越貴，但毛唔會

現在不連動，香港，同意

地鐵站有廣告喎

地鐵？玩緊龍絆
巴士？玩緊龍絆
根本就見唔到任何廣告

羽毛制度真係敗筆
想同班朋友協力都就住就住

又無曬d錢
依家座城d野升一下要2皮，dllm

可能cy 想防小圈子

岩岩旺角見到

入地鐵我玩唔到龍絆
會斷

自從升完300城
錢一直都清0
打極都唔夠升

用石食體打

特別注意
岩岩睇到政府話要用1萬億整人工島

唔使回

我地D錢

斷線大法
今日兩條毛幫朋友打左10幾場

點防 有毛都留返黎同熟人打 仲去街場搏咩

升夠300冇珠升城..

係
好似話強化後扣OVERDRIVE係之前8倍?

仲要分體去打曜日料
已經龍同帝國都無體打，只能靠毛

但係要用4倍時間

劍係8倍
唔關2級事

咁好人 我懶

cygames就係想你地課毛 慢慢玩

洗唔洗今晚試下

4*同5*角色個差距好似唔係咁大，睇覺醒嗰到，4*覺醒上5*每個能力都係加得少少，然後70->80lv，4->5環咁樣

但你十幾場係0收益
義工

仲有佢每日買素材要人㩒10下又係派膠

一個月後都未300
依家先225

有咩素材係必買?

準備過多幾日碌爆卡課金之後返上去地安門放蚱蜢

無所謂啦
尋日日文巴同飛鼠巴都幫我義工差唔多成粒鐘

旺角站，銀行中心出口有

啱啱玩嗰陣乜柒都買 而家升建都無錢
仲點買

我隻莉莉終於1500攻啦

冇圖一定係1500戰

尊重，我首抽青眼白龍

打EX 有咩要注意
同高級差啲咩

開唔開好
得2角2卡 5星
一隻龍都唔中

其實點升城咁快。我玩咁耐先到100

想賣

巴打水主力幾攻

b龍幾得意

下個活動等食屎

2隻5星人
4星不死鳥(龍)

你望下P.1講D咩

刷埋協力 抽埋佢老母先決定

blocked

升定主角啦

咁多人回一個首抽

好我試試

宜家打錢同刷銀章

好的Thx

冇辦法，我份人本身都好友善

Thx 巴打我睇睇

Ex 5150824 求carry

惡魔

龜速成城

窮到燶 都唔知升咩設施

你用石回體都應該多過一次9800羊既石

升職業建

難得有個首抽真心問完又回下人
開局啦

升緊而家有幾十金

邊個升得就升邊個

用到100石就停，之後數值

我帝國d建都未換齊，d銅章少到

唔值^

清晒毛同體力 上黎R下朋友

打完金章啦?

40石呢

係

銀章要500，每次得3-4個

貼字好嘛
我copy

銀章我刷晒 金章有撚排

晒稱號

40石3次，之後回變100石一次

金章每日有BONUS好多 其實係咪應該打落一級

留名睇挑戰真龍

19775435159

彈卡普通風龍卡5張要200個

依家個好友list得幾個巴打係認得
驚刪錯巴打唔敢刪好友

遠程少啲防 火補要入場應該好難

成班蠢蠢欲動挑戰真風撚

LG

你就G

好大機會，4火女加火鳥入場

不死鳥係咪加最多血

lc 係咪之前魔力個個

戰力點先升得快D同最易升?

想睇人挑戰1分鐘

覺得好晒體同埋體毛....
新手岩岩玩 根本都唔會清得晒D體同埋體毛
但我又要番工又要訓根本唔會夠時間清晒

認錯人

喂下龍

角lvl

環

射兩日波囉
人生要有娛樂

我要睇live

你幫手打咪有得睇live

我覺得環升得最快

我想睇多過打

打同睇既視角唔同嘛

刷稀有 出lv3 又跌4葉草又跌素材 不過唔知咩黎

咁佢睇左幾次live

開技升過100戰

尋日我都唔知試左幾多次

咁要睇大師開台打

其實1分鐘場好快，應40場有

前日hater 巴......

4個鐘

理解能力零, 1/1代表咩, 已抽? 但點解我冇龍?

佢為左推post特登打耐D

痴線打到深夜

未中呀

代表個pool仲有1隻

當1仔變為0仔
你就有

朝早起身睇，仲未過

一個人推30頁

有冇人1TAKE過

我1take過放棄

仲要打爆隻滑鼠

有人街場比外掛幫過，完埋無傷

唔知以為打緊MHW

外掛唔計啦

最好笑日文巴，突龍唔夠龍

打到大家都好唔冷靜

今晚會有朋友帶打解1分鐘任嗎?

你幾攻

用埋金剛晶

高級求其打 7736335

有愛

係咪未夠力解??

係越打越衰

因為我抽到成褲都係張性騎士受護, 以為係賤貨抽翻嚟

唔係睇依頁

睇team，武器，右上角

按 武器，右上 stat

有其他人幫會過到

條龍係咪冇用, 唔reset繼續抽金材料抵啲?

我就會抽晒D野先重置

水槍最好1300攻上

造到4星3段？

其他野無限抽
係得條龍有限

求carry 1分鐘 0201544

要昨下飛雲同日文巴

今晚開工

Molamola

Mola

未呀~ 4星二段50LV JA

求1分鐘打法

Ex 9579495

fear 巴幫手break

莉莉 23-24xx
只求活動完前開場清左個Ex任去

有神快拜

ex 8414112

(攻）唔係戰力

邊個拎風法未上3環

全ser最高

-2

原來賣3星符有覺醒之露,仲食左好多

求carry 1分鐘 4867538 係咪打右手之後打身?

風法一層兩層黑到

打手，之後break，到完

有無分打邊隻先

sor未有料升

一齊打最近，你直行上去

駁唔到

1分鐘 1417777

有冇第二隻水放

+8%傷唔係好D?

是但啦，3 隻水都冇用，最好用黎拎Ex 技

過唔過到？

iphone 2分壓線

屌岩岩好 多謝咁多位巴打

黎啦, 推post啦

唔洗打火山口

過唔到我冇毛了

屌咁快打完邊個推post

1野暴擊萬1打爆左

痴線1TAKE過

又有時差

過到了,多謝巴打

你用黎打龍就得

in 幻神 we trust

下次幫fear過，時差問題

打埋呀 2下萬1好爽

唔知點解我過唔到 係咪lag機都會中伏

咁快又一個post 點追呀

如果齊人再試

點解會咁

你部機load快左1秒

跳軌聖地

我上次都見過有一妙時差

睇錯
8百2攻
2500戰力

我係隻boss去到1分40幾秒先死

對住佢抽

019 3402 EX 上6K章大行動

應該話佢死左但唔郁個timer 繼續扣

lag到咁

我試過扛龍存郁得條龍已經打緊我

Lag到好誇張喎

要讓條龍3招先

招ex

Ex 0465972

平時都冇咁 隻boss 無la la hold 死左

點解我遇唔到

4星火奶值唔值得練？

九龍塘都有

旺角永弱行落去成條樓梯都係

嗰個唔夠靚

咁快打完邊個推post啊

打完即刻解脫晒

咪臭係

我推

你推唔推到30頁ga

大家唔好咁俾力咪推到

有冇ex

526-7543 高級 費龍

奶黎講佢只差光奶少少
如果有不死鳥就真係奶皇

火奶+不死鳥 除左水關 萬能角

from巴哈

火短+ 不死鳥先係
打得補得+ 暴擊

拎隻800攻打1分鐘

有冇巴打可以幫解ex不死，我隻水短有2800戰力 ，應該剩係可以出到一隻

冇體毛
升唔到LVL

升唔到LVL
冇體毛

大埔都有

由於工程撥款不獲通過 聖城陷入停工

from reddit

快啲向異世界召喚資金

好淫穢

我得2隻工人

求ex 場

攞石買幾抵喎

D石拎晒去抽...乜都冇

在kekeke入咗半個鐘，冇一場入到
痴線

806-3436 EX 1分鐘 求幫

水劍 攻1221 夠嗎？

流程： 先打1隻手，od爆發，break前變龍集火？

唔夠
除非有大佬1900攻

18禁呀小心FBI

Ex 246-3065

咁大波

咁低質ge 18禁就唔好貼啦

水劍至少要幾多攻？

好3d feel

sor lo唔識畫畫

水太刀最少1400攻
其他最少1600唔該
剩係攻擊力

036-5429

上到1500攻個D你地帝國個2座野幾多LVL
我水2間LV15
但帝國個D得LV5 未升

原來你畫ga?
打返少少格仔會高質返

對波執執佢

325-1705EX

疾風寶珠邊度打

係街唔敢睇

今晚仲要挨3場帝國

西都識畫

幫你打2條黑線放出黎

武問題>建築

4星2階2突都係得1180

ex 132 9775

946-4961 ex

慘

放過我plz

上3階 應該多1xx 攻

原來得返4日打龍

依家先2000
3000molamola

ex 4744324

正解

我: 2粒金

你好有天份 係咪從事art行業架
畫h漫應該會發達

唉屌人仔垃圾上網
打打下會畫面定格一閃死剩一隻

我做垃圾sale

佢從事賣畫板呃人

層壓式賣畫皮?

應該打得切

係咪每出一個pool你要畫一次

點呃人
屌你老水

好黑心

食屎狗中移動

畫到體毛冇用過

俾d我

終於打贏第一場ex喇
仲要另外3個都係8000戰力
同10000戰力嗰d打反而炒

打海怪打到悶？

咁易打

大腿

只要睇主控，我其餘放啲未升既用Ex 技算

尊大戰風帝超
打打下中bug

我岩岩有場3750啲莉莉 心諗唔錯啊 仲勁過我
點知入到場見到佢有4隻人 好彩都贏到

唔知點樣bug 左一入場隻ex boss 就死左

三星水槍痴線佬

話說我今朝打龍既時候冇出箱 係咪有bug

你個ac靚

外掛？

寶寶幾時carry我

可能係 我冇用但都受惠🤡

ME 渣GA
叫唉唉carry

照ban

街場黎 非狂刷

岩岩幾經辛苦左升d又升d 由933 變1020 攻莉莉 仲想話比巴打carry 1分鐘ex ，轉個眼依家要1600

教官先話1100,1200先得咋,莉莉1000真係返去訓陣先

通脹得咁快?

人地送姐

點解差咁遠

EX 193 6609

Ex 7479648

Ex 546 2716

終於收工

用緊咩武？幾環？今日水關仲唔怒打升？

Lily 一定要上40環先有用

招ex 招水迎帝超級

就開工

三幻幫打1分

請問有冇人知真耶夢加點打？下下一開波就秒
係咪一定要交換左呢張卡先有得打？

ex 1233467

係呀

新手戰力6000

而家冇人過到, 完

唔駛浪費時間

or開掛

打到2998 了
聽日再打先...

終於回到家, 有冇ex打

打得完第一招仲有第二招

真綠龍早前咪修好左個攻擊暈bug
會修既原因可能係有人已經過左

飛彈...

1 min ex

第二招冇得避

重有打落條龍到好似r j咁

你想知有冇人過到上twitter就會知

竟然頂到第一招

日文巴打求幫手過

好似成2000血接

你開場

我得1200攻做唔到carry喎

都好⋯⋯知道唔洗打⋯⋯謝謝
我仲想問有冇人知星空光沙要黎做乜？

咁咪姐係招招都冇得避

打場高級先

原爆
鎖定

目前已知兩招沒得避

相信自己

係紅十字冇得避，重要打5000

隨時連求carry嗰個都高攻過我

我估第二招係隊友可以平分傷害

即係依家批5星係廢

Ex 1124074

等齊人試下

你有火鳥？

600 1873

有

關事咩 未打過都知未開到火鳥你都死左???

3幻想挑戰不可能

想問下點解成日開房一係無人入 一係好耐先有人入

就係想試第二招係咪平分傷

我開場你帶火短水槍 我帶火短加斧

想打500銅章打中級定低級好？

1422405

就開工 ，聽晚你有冇時間試？

人地打緊真龍。。。我仲打緊廢龍。。。

火迎超 503 5250

有ex場了 打唔打

開開開

-1 carry

火龍超級 974-5350

係未唔夠力

試多次

大師1分鍾緊

等陣再打一分鐘
今次再bug我就

巴打加油

EX
362-7864

死左隻水刀sor

集中打一隻手

超火龍 280 6198

得一幻唔carry唔起我地

唔可以比佢轉到

決戰一分鐘

唔夠力打爆隻手

想問下大家啲聖騎護符會唔會上限突破？
好似分開會好用（多輸出）啲

新手打緊風龍中級, 我的火角呢?

試多次 唔得就等飛巴先打

突啦好快又抽到 我都有8張了
同埋都係靠mian輸出 ai廢既

4隻莉莉打風龍中級

thanks

想問下啲研磨石點拎，google唔到...

EX 188-4823

多一幻應該過到

我見到條龍飄移

冇辦法
Tomorrow

我都係

即係兩招都要硬食?

頭搖又尾擺
漂移境界

打帝國會勁出
多到你食唔哂

EX 894-6332

Thx bro

理論上要硬食
再等補師拉番起條血
但目前課長DPS都打唔到

冇利維坦塙幫唔到手

-2-2

Ex 2458809

EX一分鐘有冇

你個名

-1

其實仲有個屈機巴打一直唔出聲
2條4突水龍

大師使唔使我幫拖

火迎超 989 9092

差10秒

又開左新post

原來你黎

一日先開得一個

水龍高級
134 8119

懶貓帶個1千攻唔夠既打1分ex

你打左 ？

懶貓係真重課玩家

有無高手carry到我過一分鐘

咩意思
前日已經過了

你無強迫症咪休閒玩囉

你隻莉莉好似得1千攻左右咋喎

我覺得我地可以挑戰

三幻神蹟呀

休閒玩中
日日拎完每日箱可以熄GAME

果場得日文巴幫
日文仲未4突

試多次？

應該得

帝國關

我冇ex

EX 1min

重覆左既龍有咩用

發覺大師過左之後囂張左成日

求多一位carry

我抽到3條水蛇....都唔知突唔突好

差咁遠

Ex 4971947

2個1萬樓下就唔夠力咁

用木法入光帝超
比人秒解 屌你啦 高傷過你隻光斧啦

火迎超 499 2890

係 都係放棄

[突發] 每人帶幾張一開波就可以變龍

試多次EX 1 min

效果係咩先得架

開場龍化量條+8%
50%可以變一次龍

開波加龍化條野

有冇4星30%攻龍
有嘅話升埋把4星武做屬武就差唔多夠1400

打16人個效果可以共用

不死鳥嘅故事好撚慘

點有?

3星龍床易啲有幾張

抽唔到

龍族之床一樣+8%

之前有人講過啦, 仲劇透埋我, 我都好撚慘

我錯 應該打手

差少少

集中打手

佢冇得砍掉重練

屌 d lily成日鳩雪火山

抱到大腿, 1200攻水槍都拎到

呢張我都係得1張

唔夠錢升武器 升一把4星屬武勁撚貴

雪左會點

唔同步爆

EX 021-0554
想試下睇下有無機會

Welcome pack中左隻木法
有冇用

巴打們打ex之前確定下自己夠唔夠輸出
三幻神巴打好辛苦

減防勁野

一開場4條利維坦噴水

我失誤

1000攻真係要齊3幻神先得

點解明明見到話可以起第二個水祭壇
但係入到聖城上限到達1/1既
第二個木祭壇都起埋都未有

2秒

差兩秒 屌

你個人未夠rank

打死左

有冇多個一張嘅人試下係咪疊計

所以我都係求衝擊1分鐘 唔係都唔夠膽搵巴打們幫手

我冇左EX 有冇巴打可以開

懶貓試左

795-1826

2400戰水刀 有冇大神可以帶1min 126 9014

有冇巴打幫幫手零死過EX
水主力3000UP一隻
276 3236

OK 我得一張 其他人請放滿

咁應該係我睇錯
唔該晒巴打

我冇毛 要等22分鐘

一開波就變龍

1200攻水槍果斷放棄 無謂打擾巴打

我去打場高級刷ex先

水遺跡高級
591 2658

-3

係1個裝4個player都有用?

新打法好屈
有冇巴打帶 我得3星+15%龍

係

4個player 裝咁會點

ex 622-7589

每人裝3個+8%
+24%x4 = 96%

咁好屈機喎

屈機了4風法加呢張15秒不是夢

好似幾正

有冇人入

等陣齊人再開

想問下利維坦勁d 定波塞冬勁d?

兩條都抽到，應該主力升邊隻先？

1min係講自己幾攻 唔係幾多戰力

幾攻

懶貓, 睇人有裝龍化卡
這個潮流, 可以

…

一張都冇

+1

利維坦勁d 好似係

+2

得889攻 2突3階屬武

遲啲1min前提要加埋有2張呢張卡

1000都冇要去搵懶貓

咁零死呢

3隻無鬼用NPC突然變到好重要, 各放1張卡=> 24%

0死都ok

求帶

2星個張突滿都有8%
2星個個都有啦掛

唔識點玩落去， 打主線去到第6章，冇咩火屬好難打

冇了 毛

邊張3星/4星 加龍化 之前全部3星賣左

3 星？

零死過EX
水主力3000UP一隻

927 3051
AGAIN!!!

食左等返1張

打水帝個個用lily

原來我有4張

Sorry無留意啲血

2 星護符一分鐘團有冇人打

有冇EX打

我可唔可以比巴打carry多次

9273051 0死

火超 404 1791

我同你打過?

唔知頭先巴打有無入場

風屬進擊戰 D人勁易死

1分鐘EX 185-9008 一開波龍化不是夢

水迎淨係夠膽開高級

有無人都有呢個情況？

想睇.......

好似係課太多
老任GAME好似有上限

呢種玩法隊伍要有咩要求? (戰力，攻擊力同裝備)
仲未打過EX

係咪未夠廿歲

玩到好迷惘

差幾% 同埋我隻風法無La la 唔減防

岩岩先見到你開 你第1個死

我都係去升下先

好似18歲就可以無限課

我幫你加左8%

有冇人一齊刷水遺高級?
473 8437

總之就未夠秤啦

我開過 我諗住大家加埋80%以上 可以連開兩波打爆佢

我想試下

未熱身

我有18%

1分鐘 EX 606-9476

大過再買啦

咁快爆

冇體冇毛
訓得

屌 淘寶嗰條友幫我填左2000年
但係唔知點解我好似冇上限咁

btw有冇人仲係有bug課唔倒金
咩購入手續終了

條友比卵我block左冇得笑

係咪全變龍？？

P2邊位唔放龍化

好似幾頂癮

我好撚大年紀啦，只係早兩日開始玩果陣綁錯左個主ac,所以求撚其開左個兒童帳號 奶左野

屌，打帝國中bug冇跌箱

老是常出現

Send身份證俾客服

未試 想試

唔知開場變龍算唔算係BUG

隻驚叫龍絆

好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊

張卡打邊關出

比到其他player 我覺得算係bug bug 地

食左好多張

我向左走 大家打左腳 頭先風法又唔生性6hit 冇減防 見到減防先開龍招技

以後咩關都帶3張8%卡算

43秒

要比人弱化了

戰貨會出好似

4P 你係咪一張都冇

懶貓43秒打完仲要係帶人打

咁勁

要打1分鐘襯而家好打喇

突爆左3張

邊到打

ALL IN 戰貨

之前打落

仲有冇位

907 9823 1分龍化場

唔夠力 有冇高少少攻入黎 風法係咪玩野平時3-4層

有冇人打

冇位

入嚟試下ok?

1分鐘EX

幫莉莉卡左係38環，唔夠龍鱗 (銀框同金框)

呢2種鱗分別打咩難度既龍關會出多啲?

屌
之前打咁辛苦做乜

打水龍超

想問下咩事？

利申:ios12 7plus

喂 冇卡嗰兩個唔好入黎啦 試緊野

同感
@hater巴

更加有成就感lo
英雄主義lo

入到場得一半

有冇防暗/全暗打超光帝?

白白咁被FBI拉

點解唔夠打 miss左啲咩 又得一層 Del 左你架風法

可以做老屎忽同人講想當年唔用旁門左道直入中路打贏左

唔知
已經幾千幾千咁車落去

[member]400 0882 一分龍化

055 1478

差200幾戰力先入到場

有冇人開台1分鐘龍化EX

有冇人試埋海鮮湯技能條

技能條 好似唔WORK?

我隻風法壞左

隻野閃黎閃去

差少少 我爆早左

屌on9禁到個死人頭轉左人sor

趁有呢個BUG，衝萬三戰力打真耶撚不是夢

係我一開頭禁到個死人頭轉左人龍化, 變左風龍sor

781 3360

係喎

有龍化好易打咩？

夠4張突滿

萬3戰出4條友。。。

4人關食唔到16人效果

4個人最多得40%

夠4張突但我lily得1189攻

黎多次 頭先佢撞到我水劍食左燒 上唔到龍化

我刷6000章刷到傻咗
當我冇講過

有冇邊隻角有+

挑戰一分鐘....係一個無底深淵
我終於明白點解滑鼠仔咁堅持.....

龍化一分ex
335 5328

其實一開波就龍化到有咩優勢?

EX 294-0451 1分鐘 15%龍化 求CARRY

4隻1400 利維坦好似唔夠力

大大力

我試下風法係咪淨係開到一層 定係我唔好彩

其實冇咩分別，都係平均要1400攻以上

372 7139 再黎！

課咗幾多

又打尾又打手

龍輸出易破壞部位

龍化1分ex
167 8101

再黎

CARRY我OK? 15% 4星龍

高級 595-0131

有冇人打光超帝?

各位！！ 去餵撚飽條龍先

應該點打

正攻法必勝

打手 break 輸出

支持

開得？

再黎

龍化1分ex
314 2170

好似都係好唔夠輸出咁

龍化1分ex
711-5758

EX 120-1511 1分鐘 15%龍化 求CARRY 我得900攻

700 3583

？

你想搵三幻神入場

要

shit

最好就同屬龍角先開

-1 有冇1500攻以上 呢到得1400+1400+1200

cancel唔切sorry

我已經搏命break

900攻

927 2304

唉整埋把武先再諗

打街場EX試左係幾爽,變到3次身

渣GA

超光帝有冇人打
391-0086
黎隻光補/暗戰

差6秒

哭了 得波菜頓

原來唔開寶箱夠鐘會自動開

咁你依家仲抽唔抽龍好

1250攻 有無人可以carry 1分鐘

900=要遊戲開掛用巨神兵嘅粉刺神拳

106 7946

四隻1400攻都係過唔到 平均要有1500

又通脹

-2
有冇有抗暗角色入

龍化唔係利維坦 變黎都冇用

你上次平均幾多

懶貓1200+1400+1400+2100先剛好快2秒

我千5水槍。仲要一開波龍化加15%攻都唔夠力

不了 最多少個稱

老屎忽之證

場主講明打左定右先

巴哈:條件：一個水主力1300攻 ，角色任意

咁樣係咪正唔正常

死都唔換

要4個人夾一夾先得

373 3919

咁睇黎可以用張卡打真龍

但係4個人帶都係得32%

超火帝
636-3501

求三幻神Carry

係16人場先做到咁痴線

Ex 龍化 1 min

917-3805

4494234 高級-2

老屎忽有撚用咩 手機game得法老屎忽有用

過咗未？ 睇live

未因為平均攻低左我諗

7000戰裝兩張卡都衝入黎
點會打到

963 8808
超火帝國

24% 龍化.... 但唔夠攻
係咪無可能過到 1 min?

1分鐘EX 868-2854 1400攻 打左腳

你地ex龍化係主力裝25%特功定全部龍+8%？

係
攻起碼1100 (by懶貓)
無攻擊力早左變龍都無大作用
除非你搵到三幻神

今日好似已經無咩人開EX

手控個隻裝特功
其他3隻NPC裝龍化gauge+8%

1秒左右

超火帝
730-9741
連2場

點樣有EX 龍化關嫁?

鬼佬成篇google docs guide貼在reddit

係咪on9嫁
d人打帝國打完唔打箱
係咪以為唔打都有料
我死左想打都打唔到

啊！！！！！！！弱三三！翁翁一火

個個都6000啦
仲開乜

多謝日文巴同另外兩位巴打

點解我無解到

求ex，未打第一次完任

咁大獲

Just look like the lab report

好似我第一次咁有delay

因為你靜靜雞打冇人知

點解。。點解

攻1100係唔係水太刀先得?

仲有冇巴打開1min EX

之前解唔到果啲係咪都唔係房主 如果係咁你做房主解

10秒內爆手 變返人放技 打一陣又變龍 係幾勁

833 5991 ex 1 min 龍化

Cy 準備出張5星龍化卡
各位課長準備好未

依招打乜boss都有用

2星秘藥？即刷

加油

一張80%
突爆100%

live

仲未解到

9次蓄力

咁點得 要計到4隻角裝哂先100%

集體極快推post

開團黎試?

4人個效果差好遠

未打返場ex出黎

爆發攻擊係咩？按實打？

咩都睇唔到

希望廚房

要等一陣

212 5623 左手1分龍

4p連主控都帶埋龍化。。

入人埸解唔解到稱號

解到 但係如果接近1分鐘 就可能有人解到有人解唔到

我岩岩解到

upload過，係百度見到，9次蓄力

054-5875 1分鐘求幫手

有無可能轉彎秒break

勁WO!

睇到

垃圾操控

如果打落boss中心個圓圈範圍應該唔洗轉彎，因為蓄力係穿唔到去會卡住係原地，可以試試團體戰用蓄力打隻手個圓圈範圍，係穿唔到隻手

巴打解左未

冇聲氣

咩樹

未

真風龍第二論攻擊試左未 好似唔見有

819 5453

唔好提啲傷心事

冇體毛 淨係可以mon post

食石回

點先做到

高級 2117212

292 0766 超火

戰鬥女子學園咁

模仿佢下面隻手指

下po名可以改做THE WOOOORLLLD!!

292 0766 超火帝

差兩秒

我終於明白點解你可以打兩日一分鐘 會上癮

我都覺

如果last唔係overdrive彈起應該就得

個種差少少個種感覺
屌你

我得個次我最後其實死左

冇哂體了,聽日再開台

我以為有技能可以縮短蓄力時間，我一直用呢隻都唔知可以咁打

好爽

極速秒od

我應該做唔到

有冇巴打長刷水遺高級/水龍超級?

有堆人1 min 龍化ex 都唔裝 龍化卡既

無嘛

抽

可能聽聲會易啲 利申9UP

今晚就靠龍化1分鐘ex推post

打戰貨好快有

打到有為止
2星個張

多到可以突爆16張

仲差100個留言

點無啦啦冇哂

唔通解哂

大家咁快過哂

咁我可能食哂😂

做到了，可以無限連...

左腳

靜靜雞推post

頭完試左可以卡係條龍度狂撞

ex 206-8497

龍化係咩意思?PLZ...

劍?

帶加龍化%卡 2星or4星都得

應該係Bug,只要跳起用蓄力，之後發光放手蓄力斬後即時再按住，就可以係斬完後再發光，一直loop

普通EX 184 9833

個跳斬係關鍵，唔知其他職得唔得

1 min ex入場條件係咩？
太煩就唔搞了 冇水5星角

差1秒

打EX 易D 一分鐘到?

再試

又比佢彈開

ex 595-8594

無咗ex啦

高級 9968842

開場龍化8% 符x3 活動符*1
主力水角+利維坦 攻1100 up

高級3冠 3124431

３４５３８８０

又無體，得毛

1744351

高級 3冠 單隻 729-2815

9912983 高級活動

多謝哂3位巴打。解到啦。仲順手解埋個不死

7510798

Ex 1min 求carry

今晚係EX稱號豐收日

727-5887

龍化 8% 係拎戰貨抽？

還返啲辛苦比我

我都估唔到有埋3冠，多謝3位巴打

Ex1min

依家算可以速刷

前題要有毛有翼

翼係

應該係想講體毛

識飛

1 min ex 龍化

多謝日文巴同其他巴打

EX 普通刷章
484 4115

新打法太簡單

我地之前打咁耐為左咩

係愛啊

準備入去帝國變龍屌爆隻王

收工了
召喚三幻carry 1min

高級 019-7927

EX 1min
求巴打們carry

同求

新打法係谷龍化？
如果無利坦係咪都係唔駛諗

有利坦 有無懶人包

哇屌 正到仆街 係佢改之前一定要爽下先 好似開外掛咁...其實好易出

同普通1min一樣，不過變龍打only

1分鐘 ex 求carry
自己1500攻水槍+利維坦

有冇巴打刷水龍超級?
994 1795

你開場我入都得

i come

點解會豬左

開左

錯CODE好似

斷咗線

1分鐘ex

想問1分鐘龍化係主控帶?

HATE巴找左數未

OT狗爬唔切POST

再黎一次, 求carry

主控帶活動禮裝

其他3隻帶，主控帶返活動，

2★：
3★：
4★：

類似以上三種卡嘅「龍化條up」效果係全隊共用，目前遊戲設定係16人隊都共用
於是16人帶夠數量嘅有「龍化條up」效果嘅禮裝嘅話，就可以開場即龍化
跟住落嚟嘅事，你明嘅

(好似係)

我地3個打?

其餘3個角裝哂龍化卡？

搵左 仲比人話我畫得丑